連登幾時開翻個道德台？

啱啱睇熱門有個po講話台灣人唔歡迎香港移民過台灣，入面啲人就屌鳩台灣人，跟著冇耐又見花蓮地震，啲人又話咩希望唔好死咁多人，啲道德撚就好似新移民咁湧入連登，定連登已經邊左好似香討咁既討論區 如果係後者，咁仲要連登做咩？去香討唔好？

連登幾特別呀
道德撚多 5p又多

有道德撚駁唔到而怒羞地留下負皮而不作出任何回應

啲5p同道德撚好似啲蝗咁

等俾駁嘴，快啲駁我嘴啦道德大仙

唔係好明樓主個logic
道德撚唔係指屌柒人地把口臭既人咩
幾時變左希望少D人死都叫道德撚
定係連登suppose就應該全部user都厭世，唔祝人死全家就係香討

啲道德撚淨係識得叫人講道德唔識討論

講希望死少啲人尼句野真係好假

講真，如果我係受難者，聽到都覺得你講緊風涼話

咁都係唔關道德撚事
依D叫偽善喎ching

咁你可唔可以話我知尼兩個回覆既用意？定我真係理解錯左

屌，做乜撚嘢
成段字睇完之後我心諗:關道德撚乜事

道德撚唔係嗰啲叫人地收吓把口咩？
唔通係我對「道德撚」呢三隻字有誤解？

你正文係撚講緊依堆人

咁我自膠囉，但尼班人又算唔算道德撚